想買部Fujifilm XF10

最近先留意到呢部機
想問各位邊度有得買

咁睇唔開

點解咁講嘅?

電子垃圾
星際有

巴打 想問門市係邊到?
啱啱入坑唔知頭唔知路

我有朋友上兩個禮拜去星際睇過冇，最後係旋轉拍賣入左手

去Price問吓啦

電子垃圾

睇唔開？